寧願徒勞無功，不可無動於衷

最後一天， 與美國一起追討中共武漢肺炎嘅賠償，追討經濟損失。

借位， 多謝幫忙簽署

#寧願徒勞無功
#不可無動於衷

簽署➡️確認電郵➡️搞掂

推

仲差三萬九千

簽完就贏

滴水穿石

手足歸位

#寧願徒勞無功
#不可無動於衷

Signed.

Push

香港人 歸隊！

MAKE CHINA PAY！

曱近平賠錢！

Make Hong Kong Great Again!

張圖好正

1

2

3

簽ed 幫推

4

5

Adore

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

你係唔係撐過熱狗/屌過功能組別呀?點解冇人so 你

32

33

34

35

36

37

38

39

40

國難當前，連登仔仲係剩係識問人係咪鬼係咪熱狗

單機推上熱門

得番四個鐘

不要再說了

又話國際戰線，又話歸隊，一個香港人都見唔到

咁有意義嘅聯署都簽唔到=同美國同世界講我香港原諒中國啦

全世界都叫中共賠錢，得香港人仲訓緊覺

屌你咩簽撚左la,但見真係冇人理
當你係鬼係熱狗就唔撚會用回覆la

MAKE CHINA PAY

FUCK CHINA

SIGN THE PETITION

簽個聯署都咁鬼難，爭氣啲啦。

人？

香港人爭氣！

香港人反抗！

香港人戴口罩戴到冇咗度氣，推個聯署都咁鬼難
之前香港獨立嗰個聯署又係

啲簽名師好似潛曬水咁

唔好話我知香港人個個去曬玩動森唔簽名

香港人呢

光復動森，虛擬革命

簽名師呢

簽埋名先打機啊！

曱近平屌你老母

仲差三萬幾

最後三個鐘

[size=20]再推[/size=20]

唔知幾時有班泛登仔會笑鳩侵侵
笑佢防疫唔好，連唔到任，自己國搞唔好點追討中共

push

簽左，推

Thanks!

繼續推

再推

Signed

我又推

GOODJOB

最後三個鐘啦

最後兩個幾鐘...

簽咗幫推

你時間啦 推呀

signed

TUI

中共不滅、香港人無運行

天滅中共！

原來美國時間仲有幾粒鐘仲簽到

差三萬

Push

Pish

puah

pish